藍芽技術聯盟停止ZTE會員資格&產品認證

大家都在吵晶片商如何、找哪一家公司可以填補美國不供貨的同時

殺手鐧:直接把你技術認證停掉

藍芽技術聯盟直接停了ZTE的會員資格+所有ZTE相關員工的帳戶

因此在恢復ZTE會員資格之前(等同於美國商務部禁令解除之前)

ZTE將無法得到藍芽技術的認證與更新 也沒辦法參與藍芽技術的發展

因此 即使MTK給了手機晶片 ZTE也沒辦法出藍芽認證...

----
這第一槍 接下來還有 wifi? LTE?

而加真係有齊硬件都無撚用

又贏

無左藍芽, 中國可以加速自行研發, 中國成為最大贏家

出個redtooth

藍芽以西方帝皇命名， 彰顯西方社會帝國主義，試圖入侵中國八千年悠長文化。在國家加大力度支持自主研發下，成功研發出新一代無線傳輸格式 近平。

嘩, 呢招都幾撚絕

之後到wifi都玩自煮燃發，再贏

漢芯，紅牙

自煮研發完全掌握核心技術
這個勝利來得很大，唔係或為最大贏家啦，而家就跑出左

睇來美國真係要整死中興先會收手

最好收埋WIFI 皮

塞翁失馬

睇吓可唔可以用QR CODE 代替囉, 反正好似話QR Code 萬能嘅

殺一儆百

日本仔專利

點解中國俾人恰到上心口，你班國民會咁開心

中國食屎 香港食屎 香港人食屎 你班連燈仔會唔洗食屎咩？

我唔用強國牌子既

寧願食埋屎 都想中國食屎 吹咩

反正蝗蟈都搞到香港得返半條命 不如一齊死

呢樣野又冇諗過，lte wifi畀錢都唔比認證你

肯定嘅係 你食硬屎

屌你
真係日日都有得笑
有七年時間，大陸可以咩都慢慢自主研發